[InSomnia]Dreamcatcher討論區(16) - Alone In The City 始娟生日粗卡

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Sleep-walking'

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '괜찮아!'

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

第二張迷你專輯《惡夢-Escape the ERA》

發行日期： 2018年5月10日
語言：韓語

1. INSIDE-OUTSIDE (Intro)
2. YOU AND I *Title
3. Mayday
4. 어느 별
5. Scar (이 더럽고도 추한…)
6. YOU AND I (Inst.)

第三張迷你專輯《Alone in the City》

發行日期： 2018年9月20日
語言：韓語

1. Intro
2. What
3. Wonderland
4. Trap
5. 약속해 우리 (July 7th)
6. What (Inst.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

Little Mix
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 유현 'Secret Love Song'

One Direction
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'What Makes You Beautiful'

Alan Walker
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 - Faded

Camila Cabello
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아&다미 'Havana' Choreography by SUA

(Coco) OST
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 지유&한동 'Remember Me'

Shawn Mendes
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'There's Nothing Holdin' Me Back'

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

新po lm

太公 ... 抵錫 ...

留名

未加Mayday

係仲有尾兩輯封面有 D 唔妥 ...
一個唔岩 size 一個 load 唔到 ...
遲 d 執執佢 ...

加返Mayday，另外2張d圖好大張留返俾你執

娟妹生日粗卡

流星去左生日party
唱OMG Remember Me

留名
娟生日粗卡

洗唔洗無啦啦推咁快呀
唔怪得知好似有d 野唔見左
原來係個post

你望下下面 ...
其實係你條丁 ...

Arirang Radio (Super K-Pop / DREAMCATCHER)

最尾張回䀵真係好正 ...

賢今日好靚

第二三張

原來我無留名 唔掛得知miss 左野咁啦

下次要到呢邊

番去慶祝啦番幾日先啦

CB 第一日架 d 相
今日先放 ...

賢條腿

賢好正

係腰呀

靜撚過太空 ...

唉
想同韓東講係最後一次睇佢

我幫你哎 ... 我幫你同佢講
"你香港果個老公話以後唔撚黎"

試下

札 ~~~

嘩....今個星期係咪有兩場簽售......

想飛

個個都好rich

你得咁短咋

咁都俾你估到 ...
係 ... 上次打飛輪俾佢發覺左條脷得咁短 ...

佢講緊我下次買要薄d 既型號呀

係 …
我地平時唔用開架 … 辛苦你喇

佢同我講你都無既 洗咩用
我都贊成佢參加呢個手天使義工計劃 幫助半身不便既病人

d韓仔韓妹都唔用嘅

11月21日日本出道

咪係 ... 你係韓國賣就等破產 ...
買就行到你跛 ...

呢個我都知 生番國家係咁

生咩番 ... 人地進步過你啦 ...
十條女九個食藥 ...

咁性病率幾多先
副作用又點計
價錢係咪平到好似打瘦面針咁

出去玩果 d 會帶架 ...

而家 d 藥鬼有副作用 ...
皮膚好左準左脾氣好左算唔算副作用 ... 價錢 ... 一日一蚊(港紙)算唔算平 ...

比番香港緊係平啦ching.....
同一隻藥食得多副作用一定有既 睇下有無發現既姐
你睇套仲存在就知有佢既價值啦

見大家都係北美人 ... 醒你
自己 google "pfizer harmonet "

套既價值係性病+避孕一野做哂 ...
如果無性病顧忌 ... 只係避 ... 食藥啦 ...

咪姐係有progestin 成份囉
有副作用嫁
btw
講番我隊啦好嗎

無撚可能跳到架喇佢地 d 舞

悠 > 娟
雅 > 腎
腎 > 美
東 > 雅
娟 > 佳
佳 > 東
美 > 悠

無得去日本食波餅 ...

以為你又唔知留幾耐

娟個頭

韓專promo姐
日專出道咪去囉

係屋企食光酥餅一樣姐

下面果張遮住自己塊面 焗住要睇腳

我都好想攬

SuA...

宇少fs 好似都有what 左幾下

搞乜 L ..

多美子不斷衝撃顏值排位中 ...

韓東世界第一

今日小迷妹多美送左信比yuri
Yuri送翻to簽專俾佢
佢超級開心

肯定係香港人黎架啦 ...

你？

我無入呀 ...

去左宇少？

咁易俾你估到我就唔叫食神啦 ...

哦...即係去左公少睇tb啦

公少？？？
咪傻啦 … 我唔係一個咁易既男人

下星期先派賢 JiU 或東卡

唔好走/再飛

心手試影。。

嘩 有無Twitter 睇更多圖

今日遠征大田
聽日又係大田隔離搞the show

轉頭上雞 ...
bye 已講 ...

去左arirang?

你都係今日走？

想周佢

極危險 ...

飛去邊先

跟住話頭先好似見到你

先去一去北極 ...
跟住番南極 ...

唔通同一班機

你又係北美撚 ???

你唔係加拿大咩

到底邊個會同我同一班機 ...
巧京京 ... mile high club 而家有菊花版架咩 ???

我一定 ... 下次 CB 會再黎架喇 ...

想帶你去旅行

佳佳SuA

呢個look cool cool 地又有少少流氓feel 真係好正

幅牆終於整番好唔洗遮撚住

Binnie食晒DC d女

極危險 !!!
小心 OMG ... 溝撚哂 d 女 ...

真係不如一槍打死我算

arin 真係老是常出現

當日已中槍

過去隔離 e 團通知安哥話你條女係出面又溝其他女 ...

唔明點解SuA有份
Arin就99line, Binnie就97line+Yubin

係 ... 仲要拖到咁實 ...
姐姐都照食係咩原理 ...

好想比佢瘋狂咁射

仲有雅雅隻手客串第三者

kai 味濃 ...

東東件 trench coat

月尾你係咪去hi 波皮

唔去啦 去左簽名會算 無假了 你去啦

去唔到

你送？

我負責除架咋 ...

佢做乜勁 ...

痴左線呀佢

俾人玩壞了

好仙 ...

頭先 V 好笑呀 ...
雅雅偷 KAI d 糖 ... 摸到八彩 ...
跟住 kai 腎係咁打鳩雅雅條丁 ...

條脷要好闊先可以橫掃 ...

好芯
我專一

我無咁闊，掃左邊2個就夠

人靚真係咩都carry到

唔知今日上不朽的名曲唱咩歌呢

邊到都見到你

好悶 咪咩post都去吓 r水吹

我得閒喎 師兄

入去隔離吹水推po啦

邊個po

得我同你嗰個

想幫佢挷鞋帶

I'm ready

上不朽的名曲唱首歌雖然好難聽
但個dance break好正

繼jiu賜名後 今次又有幸獲賢豬賜名

如果我生得似鬼佬就好
有親簽碟送

姐係寫鳩到錯哂 D 中文字咋傻豬仔 ...

高汁 但係好味精

濃味都幾好食哎 ...

佳佳

好好肉地 ...

個白滑心口仔

好闊落 ...

真係幫我改左個英文名

咁係咩呀

呢個係我同賢b之間既小秘密

其實我都有個 …
佢用韓文寫我英文名 …
但變左第二樣好撚好笑既野

人家才不想知道呢 哼

今次追完 沉船感好重

之前唔沉架咩你 ???
唔係好覺喎 ...

今次後遺症得好嚴重

睇idol radio未
成班都好troll

飲撚大左咁 ...

無中字唔識睇

来週の「Alone in The City」発売記念イベント会場での、11/21発売日本デビューシングル「What-Japanese ver.-」予約特典発表🎊CDご予約1枚につきスペシャルフォトをランダムで1枚（メンバーソロ全7種）プレゼント😘さらに抽選で各部最大5名様をバックステージにご招待‼️
裕賢果張會唔會正得濟

肉賢

屌死佢哎又幾好睇

真係唔識欣賞

件褸拎埋出黎賣啦喂 ...
幾型棍子 ...

好掛住7惡夢
快啲入我夢啦

得我同你 ...

要翻工嫁ching

一路番一路上架嘛 ...

個個好似你咁爽咩
要做狗嫁

香港黎嫁

咪岩囉 ...
邊個番工專心做野架 ...

trainer: "玩多次啦 ..."

大家收到photobook未?

未

想睇豬仔著Jiu Dong Kai佢地嗰種衫

水泡 ...

賢b 高汁

聽講呢個星期上Twitter心臟會爆炸 奉勸大家唔好上

我免役的 ...
等我轉貼過黎俾大家爆炸 ...

你飛左日本咩

無 ... 我唔恨 !!!

繼續昆自己呀

唔恨 ... 自從上次 fake 鳩左我去日本鳩 fing fing 浸溫泉
我就唔會再恨 ...

橙皮之旅變撚左浸到巢皮之旅 ...

好靚...個日本妹

廿六號居然上音放 ... 仲要係生放 ...

E 唔係喎 ... 上個 LIVE PLATFORM 姐 ...

唔好著出面嗰件啦

連住條褲嫁喎
不過又幾靚 我都想買條

男人著會變整車師父 ...

高汁

我諗住穿黎上佢地屋企通渠順手

以型補型 ...

佳佳⋯⋯

頂人地隻手都曲哂 ...

東都好似有

硬嫁

仲大殺傷力 ...

diver city 睇dc可以順便睇埋unicorn 正呀
點解韓團去日本表演好似成日會揀正diver city
之前唔知咩團又係去diver city度

團團都係去嗰幾個地方架啦

影到咁應該係靚仔黎

其實係我分身去

咁你件衫都好發老姣下 ...

其實仔定死tb黎

手指粗到咁 你話呢

等賢b 記得我

最尾佢係咪想焗撚死自己

diver city個位真係好正 睇住韓團隔離有部unicorn係度好似突破次元壁咁

想俾豬仔焗死多d

KAI ...

韓仔嚟 成日着呢件衫

因住爆血管好點過呀伯

係馬上風 ... 咁既年紀一打七實會 ...
我預左 ...

hotkorea
點解個網址好似鹽網網址咁

番韓國喇又 ...

原來what 先係日文？

合理既 ... 好小會填番哂 d 舊既 ...
不過遲 d 唔知 ...

個人all in u and i

賢b 去左wego 買野喎

好撚型棍子

好想做𡃁比佢點

你做個喼俾佢推你就得 ...

我想做箱中人多d

落樓梯落好 D 得唔得 ...
會 PK 架 ...

我墊豬仔底，唔使驚pk

咁你會變太公肉餅 ...

俾部電單車責落黎

呢部電單車唔係普通架...

mmt pb vip條片hea到不行

實啦咁多條 ...

直播

最後嗰張對脾幾正 👅👅💦💦

要唔要切件 … 定成對上

出左

好好聽

其實一早覺得好過what

唔岩做主打 ... 因為無乜舞 step ...

對眼好似未訓醒

入左fs

唔係我黎 大站d preview黎

好靚呀

已經進化左做四輪電單車 ...

肥妹波

扮瘦！？

個 v 見到個肚有身己咁喎 ...
點扮呀 ...

睇相可以p 走既姐

係我錯

係咪你經手架

好多腎 ... 腎個膞好正 ...

開post 未

幾時增肥

左喇 ...

隔離班友超無手尾 ...

流星去唔去日場

無 quota 喇 ... 今年飛到癡左線 ...
玩物喪志 ... 俾心機搵錢下年再算 ...
其實係飛我飛 E 團啦話哂智智番 ... 不過都係唔得 ...

下年去少d 今年去多d 咪得囉

無咁既自制力 ...
下年只會再去多 D ...

越陷越深

係已經成日好難拔番出黎 ...

鹽水都係吊少d 好呀

豬仔唔俾我拔番出黎

佢係 feel 唔到咋 ...

想去

想去邊 ???

阿東既身邊

爸打谷星上咀喎 …
快 d 去搵舊半水出出佢啦

隔離團有件垃圾今晚開v
去anti 佢黎出出先

全體上IDOL GAME OLYMPICS

打機比賽 ... 有高手咩 ???

btw ... photo book 開寄左 ...
有人收到實體未 ?

有買無呀 ? 開箱好吸引 ...

都話我係窮矮柒買唔起

本野 …

未收到
但睇左開箱圖 發覺屋企有人既話唔拎得出黎睇

尋晚上左機，應該過2,3日收到

裕賢食雞雞

好不安

有課金買pb既勝利日

本野洗唔洗咁鹽濕

好快成本癡立立 ...

豬仔痴立立

鍾意揸車？

係咪唔俾先

臺主話點就點啦

台主唔係團團 d 電單車都岩架

頭搖又尾擺 飄移境界
btw
係咪揸開GTR 呢d 大碼既？
定其他

台主愛車 ...

你最愛又入我數

你食開坦克 ...
我就肥小小都唔得 ...
大家評理呢個到底會係邊個至愛 ...

兩個都係臺主
臺個都鍾意
super

有邊個坦克呀

咁你有無買先

下次再出會唔會再少布d

下次再出會唔會唔著

金華火 ...

拎桶美極黎先啦

識食喎

跟你學

金華火腿已經好夠鹽 仲落美極⋯⋯

因為落完可以再鹽濕d

應該大大下會瘦番既 G團忙內都係咁上下

神童咪仲肥

人地仔黎喎 ...

Kyla

太空坦克 !!!

呢個交俾你

咩野DRC...hong kong based idol token

課金有相/片睇

又玩呢d野⋯那有錢⋯

俾xx煙雨私有化左，接左返美國

仲掟左人地落坑賣 ...
飛 !

下巴呢 ...

正呀

你先係坦克車殺手喎
唔好想拉埋我一齊死啦

你前我後啦 ...

好

zip 左幾多野
不過

走啦你

好野緊係要些牙

我要晒

好彩無人同我爭電單車

已經變左大腳八 ...

企開啲啦 點會冇人爭

岩岩半個鐘前收到本野了
有無諗過下次著返津領

11點幾已經話到左

日文版 ...

留意番係全部對到口 ...
仲有好多鏡係韓版無的 ...
所以應該係兩個 MV 一齊拍 ...

真係好富態 ...

佢一拳打落黎我死得

Lm

丁完本pb暴斃左

佢似想食左紮野多 D 囉 ...

第二張隻野好慘 ...

佢平時都係咁對我
㩒實 之後就會自動彈番起

你咁都FF到

佢好高段數架 ...
你唔夠佢黎架喇 ..

我只講事實

我果個佢禁唔低添 ... 乜你咁削架 ...

佢too soft

咁要操 hard d 喇

葡提子 ...

又靚左

留名
跟韓東大神搵食

你大d
香港kpop界有邊個唔識你啊

我宜家日日活係你影子下

kpop 界比你地三個玩曬

好齊

東東呢個look 靚喏

我女人點著都靚

知你有眼光先入黎跟大神你搵食

買起JiU張圖未

所以到底比錢做咩

代幣制 ... 用代幣買野 ...

比錢換代幣 代幣買大圖等你睇清楚d白色位

買起你得唔得？

你張圖大腿內側有白點係因為未買？

買左都應該見到白色

咁應該係我影個時搞到一地都係

咁凖備課金支持dc未 等佢地多d人識

又咩鬼黎

用呢個網課金 課左金變代幣 for 我地用
錢就變黎support dc

阿東啡髮
好靚

好似 wide shot 好有腎味 ...

夫妻相了

有幤了

知唔知有無限制一個電話number 只可以跟一個帳號

買圖了

佢地放假 你地都放假唔上水？

我去左陪佢 ...
so99y

我係隻貓

我係窗度你見唔到？

收相喇

試下打左格先send

告佢啦

來吧 ...

三分鐘放縱

來吧不 GAY 的放縱 ...
because of you, baby ...

最新歌曲排名
Sidetrack:
I miss you> Full moon> Emotion = lullaby> Mayday> Trust me > which a star = Scar> Trap > Sleepwalking> others

Title:
Chase me> Good night> You and I> Fly high> What

唔知幾時有生日會消息

你既機會係零

因為d 機會係曬我度

無韓國囡囡無機會啦

溝番條 ...

兩週年賣飛先定生日會賣飛先

你無假先

你飛咩

係屋企飛碟就有份

【問題】如果自己是男生的話想跟那個成員交往？

祗攸:恩...♡我每個人都想交往看看♡
始娟:我!!ww
裕賢:韓東,可愛♡
始娟,雖然酷但是也可愛♡
秀雅:秀雅www!我想我和自己交往♡
東東:和我自己,我~!
多美:韓東,想在中國約會看看!
佳泫:我!!我喜歡我自己~!

咁多個想同東東交往

700days with DC

\

飛？

買唔到飛呀

買唔到飛 ???
黃牛幫到你 !!!

精巴有無買

無呀唔飛住 ...

個 post 沉輪到一個點 ...

買機票去睇生日會未

最多禾多d 9up囉

hohoho

飛蕉咩 ... 批哂 d o靚假 ...
成個 region 呢幾個星期我要頂哂 ...
做撚死 !!!

頂多1個月，新年又到你飛啦

新年無野飛去唔知做乜 L 啦 ...

成日分唔到SuA定Siyeon

隔離咪cb 不過你都唔去啦

Sua 矮啲
Siyeon 唱歌勁 男人啲

裕賢好正

係呀 ching 有無買飛去佢生日party

時間同錢 我兩樣都無

孖辮裕賢

好耐無吉佢 好掛住佢了

Dreamcatcher to reportedly make a comeback in February 2019

又cb

去睇埋Cherry Bullet

好得意呀

好靜

咁你想點

等緊你貼下Twitter d圖 , 你二月飛唔飛去睇cb

咪玩啦 隔離都無錢去呀

又話飛

貴呀。。。。。。我00後細路未搵錢就洗咁多
洗完你係咪做我男親先？

問屋企人借

同呢度 d 爸打借 ...
然後肉償 ...

數學題
小明想買八千蚊來回既機票
為左提升競爭力 佢決定平過市價一百蚊一次肉金
咁維他檸檬茶市價賣緊幾錢一包呢？

一次一包

靚

屌你手字仲好過我

新一年再留留名

又po 多次
好耐無見你啦喎

係呀放假做死左 ...

荷包又fatfat 啦
幾時請我去旅行？

有鬼 ... 係放哂 d o靚先自己要走出黎頂咋 ...
幾撚命 9 苦 ...

老闆辛苦係應該嫁喎
唔係你點搵咁多

老條撚闆咩 ...
買板我就係 ...

Dreamcatcher chosen as the models for Humott Medical‘s sleep product

Let me sleep them ALL

韓國好凍 等我帶d溫暖比裕賢先

1月13日出新fan song
都係metal rock

Over the sky
16號 6點出

LM

屌咁毒出 4k 長條型 ... 條𦚩又要掃多兩吋 ...

靜撚過太空 ... 快 D 出 fan song 啦 ...

你唔喺到呀嘛咪咁靜囉

我咪係度囉 ...
你見鬼咩仆你個乖

係呢2日先上水 扮咩

出左喇原來 ...

飛去影未

你有見過我影？

日日得手影丁
要等後日先有得睇佢地新look

兩週年粗卡

睇到bang bang bang 個cover 入左坑。。。
Sua靚到。。。

歡迎新飯

裕賢同sua好難揀。。。。

why not both ...

睇下佢地d片再揀

sua 有陰好睇啲

腎 kai d ...
雅雅媽媽 feel d ...

佢地有冇搞團綜?

SuA 大d (年紀）
同嘈d

無搞過啦 ... 不過可以睇 NOTE 同埋之前 minx play ...
止得下咳既 ...

又係時候貼下link 順手推到出新標題

裕賢kai d 可愛啲
Sua 痴線啲 嘈啲 哈哈哈

睇佢打機 好得意

搵人教間公司點set 直播啦
定係部機太廢做唔到

你去教下佢啦

身教呢d 體力勞動工作好辛苦

無音源站既頂住先

Hi

上星期先見完 咁快又話掛住我了

中字版 (cr. DCTFC)

發呆姐 ...

笑到你個笑發寒
咁悶坐係度比我都閪啦

覺得呢首fan song冇上年首full moon好聽

都好似係

Full moon世界級

苦悶係好聽 d ...

full moon激昂啲 正啲

Kai賢

Sua: 啡紅髮
賢: 啡
豬仔: 啡
Jiu: 疑似啡紅
娟: 疑似金毛短髮

個腦浮現左minx既sua出黎

大陸婆

阿姑

娟

究竟幾時先有1位

去？個期你可以睇埋宇少啵

唔去呀 ... 下次 CB 先 ...

咁係下次宇少cb定dc cb先去

宇少呢d 垃圾唔睇都得啦

真係魚與熊掌 ... 不過睇時間啦 ...
太熱唔洗諗 ...

可以諗定脫飯先
DRC以後玩曬

又咩黎

加密貨幣？

係
買左先有得買生日會頭兩行

想點
搞咁多屎忽野

搵錢 ... DRC 係預支吸水做 event 既方法 ...

一早入定貨
然後叫fans幫手推高佢
Fat fat

睇stasia張圖
仲會出
Private mini fm招待卷
Concert/fm/音源/未公開影像照片優先販賣
同Dc學跳舞event參與卷
Rehearsal & backstage觀覽卷
親簽專輯購買

新入坑 瘋狂聽佢地啲歌 裕賢真係好靚

唉 點解以前唔識欣賞裕賢

做咩突然咁多人

多人唔好咩

你jiu咪夠囉

唔好再講啊

其實一直有mon po 好鍾意full moon

咁熱鬧嘅，無咩特別事發生都咁

你係post 入邊留言已經係最大件事啦

...

佢串你呀台主 ... 洗唔洗吹雞發爛渣 ?

裕賢真係靚到成個天使咁

我唔會同人講
佢去日本個陣呢個位左右臉好對稱咁生左兩粒瘡嫁

d 行為更天使 ... 笑到反肚

有冇飯站合集

有 入到去簡成員 就見到一大推

新人留名,係咪準備CB

飛未

係
本命邊個

Jiu

過年喎 …
但是想

啱啦 帶女女翻屋企過年

就快come back啦

CB 之後d con 接住落⋯⋯

有無話幾號cb ?

想去睇con 有冇機會會係香港搞啊拿

難d...

正到呢 ...

溶化啦睇到

各位ching知唔知邊度仲有you and i個專輯買 行咗好多地方都話賣曬

上網睇下仲有無得買

睇咗好多網都係話賣曬 去過毒和都冇

冇海報要唔要？

sorry啊 想要全新既

FS碟未開過

tg傾？

今年都唔會
想佢地黎就要呢個活動夠50000分

唔係香港人click剩係加得一分
所以最好搶曬親朋好友既電話黎click
夠50000分 下次亞巡先有機會黎
*今次新加坡個啲好似30000分左右

好 齊齊集氣

PIRI